有冇人可以合租？留tg

我有個朋友係年輕女性 佢急住搬
想搵人同佢合租 地方夠大就最好
佢養貓同希望搵非吸煙人士一齊合租
最好可以今個月內成事
最好係唐樓 同唔介意行樓梯
有興趣者可搵：@a0ailoveyou

見到朗豪坊廣東道嗰頭有9000蚊接近500呎
唐8樓
睇下有冇人有興趣？

72家房客 d fd ，天台開埋武館就perfect啦^_^

推

唐八樓

嫌太高？？
不過佢比片我睇個環境又唔差
幾大
不過成8千蚊所以佢先想搵人同佢合租
大家share返

行撚死人

可惜已經租咗

想合租但搵唔到好既樓

你意思係你自己冇養定要求對方都唔養？？

我有間吉房

有養開貓

搬黎我屋企，ok？

利申：男

男仔ok?

方唔方便叫佢聯絡你？
或者你自己tg搵佢？

窮學生都想搵人夾
最好九龍區

唐八樓原來D唐樓去到咁高